Epic官方App令CPU溫度暴升 向神秘網址送出數據

Epic Games 最近連日向玩家送贈不同種類的遊戲，只要登記用戶就能領取，不過近日有 Epic Games Store 玩家在 Reddit 上反饋指在打機時遇到問題，指 Epic Games Store 程式會導致部分 AMD 和 Intel CPU 的溫度不明地上升。

近日有部分玩家在 Reddit 上表示自己在使用 Epic Games Store 時遇到問題，並發現 Epic Games Store 程式會導致部分 AMD 和 Intel CPU 的溫度上升。有用戶在 Reddit 上指他所使用的 AMD Ryzen 7 5800X CPU 在關閉 Epic Games Launcher 後溫度從 50 度下降到 37 度，因此懷疑 Epic Games Launcher 在後台佔用了 CPU 資源，部分甚至沒有運行任何遊戲。另外，有部分 Intel CPU 用戶發現了 Epic Games Launcher 亦同樣導致電腦出現類似情況。

有報告指出 Epic Games Launcher 在與 Steam 和 NVIDIA Geforce Experience 同樣後台運行的狀態下，同一時段內傳送的數據量是後兩者的 14 倍。其中 EpicWebHelper 會向「」這個神秘網址伺服器發送數據，但尚未了解是否與佔用 CPU 和溫度飆升有關。

Epic

大大隻字tracking

一早講左架啦
免費送大作咁撚好死咩

便宜莫貪呀各位

一切傳送資料問題
一定係關某國事

Is this an out of season april fools joke?

可能係幫手mining

之前EPIC 豪到免費送新出A Total War Saga: Troy
成250蚊

老生常談 : 免費既野最貴

Amazon WAS

拿人手短，繼續打機，咩都無發生過。
要靠送game打機，本身不會寬裕到邊，無咩可偷。
就算人地拿來挖礦都無可厚非，自己買野既錢轉嫁比屋企張電費單，win win又夠隱蔽。

我買3900X 係有送兩隻epic game，borderlands 3 同 the outer worlds，我無裝到EPIC，我放 80蚊一隻game都無人買。同埋下次我會買intel，屌你老母AMD。

amd 同 epic games 夾埋

幫手mine Bitcoin

擺明係Amazon 偷資料喎

Reddit 已經出黎護航話 fix 左

呢排假期癲到一日送一隻

下面四條留言有三個話冇用

咁仲有一個肯定係.......

Epic

Google下Aws係咩先啦

琴日開個陣無啦啦喺咁閃黑畫面，要reboot 唔知關唔關事

大股東係騰訊，所有野直接送中

個人資料換game好合理